一人一個戴口罩除咗防疫之外既好處

以前放工搭巴士番屋企訓著會流口水，而家個口罩幫我索曬

同埋真係多咗好多戴口罩既靚女

發現香港其實唔少大波妹
以前睇完相頭都廢時望落去

唔使剃鬚

可以當奶罩用

女人慳返半化妝品

傷風感冒到少左